# Salas
<br>
<p style="text-align: justify;">
Las salas son un grupo de indicadores, que se guardan con sus respectivas opciones, filtros y tamaños, se pueden comprartir con otros usuarios para tener un foro de discusión o simplemente para hacer notar un hallazgo.
</p>
![](salas.png)

<br>
## Filtros
<br>

<p style="text-align: justify;">
Para acceder a una sala es necesario primero hacer clic al boton salas y abrir los filtros para encontrar la sala a la que tenemos acceso, bien sea que nosotros las creemos o bien que alguien mas nos compartio
</p>
![](salas-0.png)


<br>
![](salas-1.png)


<br>
>**Filtros**

> - 1.- Primero se tienen 3 pestañas con la lista de salas
> - 2.- Por cada pestaña un buscador para encontrar un elemento mas rapido
> - 3.- Lista de salas disponibles
> - 4.- Número de inidcadores que tiene la sala
> - 5.- Cerrar ventana

<br>
## Eliminar sala
<br>

<p style="text-align: justify;">
Una vez que se crean las salas solo pueden ser borradas por la persona que las creo, para ello accedemos a la segunda pestaña de la venta de filtros del boton salas.
</p>
![](salas-2.png)


<br>
>**Eliminar**

> - 1.- acceder a la pestaña numero 2
> - 2.- Hacer click al boton rojo eliminar
> - 3.- Se nos pide una confirmación, si es positiva se borra

<br>
## Sala cargada
<br>

<p style="text-align: justify;">
Al hacer clic en una sala, se nos mostrara el area de gráfico todos los indicadores que pertenecen a la sala. Solo se puede tener abierto una sala, es decir que si tenemos una sala abierta y hacemos clic en otra sala la sala anterior se cerrara y solo quedaran los indicadores de la sala abierta.
</p>
![](salas-3.png)


<br>
>**Elementos**

> - 1.- Acciones para el usuario con la sala
> - 2.- Nombre de la sala
> - 3.- Indicadores con sus respectivos datos, cargados y gráficados segun la configuracion guardada

<br>

<p style="text-align: justify;">
Todos los gráficos que aparecen en el area de gráfico son independientes unos de otros, aun si el indicador es el mismo se puede guardar cada uno con diferentes filtros, y diferente tipo de gráfica, tambien se puede guardar el tamaño de cada grafico y cambiar la posición del inidcador con solo arrastrar y soltar. de esta forma podemos asignarle el aspecto que se dese a nuestra sala, y al compartirlo o abrirlo lo veamos igual cada vez.
</p>
![](salas-4.png)

<br>
## Guardar Sala 
<br>

<p style="text-align: justify;">
Para guardar la sala, simplemente de clic al boton "Guardar sala" despues de hacer clic aparecera una ventana como esta.
</p>
![](salas-5.png)
![](salas-6.png)

<br>
>**Guardar**

> - 1.- Nombre de la sala
> - 2.- Si la sala ya esta creada y queremos solo actualizar aparece este boton tambien para borrar, con previa confirmación
> - 3.- Guardar los cambios
> - 4.- Cerrar ventana